聽日黑警可能會開真槍！

我真係好撚驚呀屌你老味

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

入去幫中學生手足手
最好幫手推推推

[推上熱門］［92，93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

咪撚出垃圾post 製造恐慌啦屌你老母 有班和非真係會驚架

手足早少少訓啦
聽日可能又少幾個人去行街

哦，連登仔又唔出街，驚撚？

不過咁，我約左個狗仔同學聽日行中環，港豬黎，我甩底就梗，到時狗咬狗，諗起就興奮

左輪6飛
曲尺12飛。

之後佢會點，我唔知，射中我嘅話，headshot更加好，因為我應該都無機會知。

但佢之後點痛苦法，應該都會想像到。

不推文回覆

會呀 落左order啦
睇下邊個唔好彩做我玩具

打頭好，我唔想醫，唔想痛

打得唔準俾人笑架

亂槍掃射啦, 吊!
永L遠喺度嚇鬼，二百萬拉左先講啦

槍房有m16 mp5, 聽日拎晒出來啦, dllm

V煞完美展示開槍之後既後果

樓主

對空氣射有撚用呀

一早開撚左啦 今日先開左2槍